【突發】係愛丁堡都見到陶輝 Rupert Dover同...

莊定賢David John Jordan

遍地開花

唔夠大咁。。

圖書館冇A3掛

屌 我睇錯陶傑

好似外國print嘢都幾貴

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

見隔離po話倫敦都有好多街招
Edin 手足都可以幫手做嘢

7.21 見

好人一生平安
7.21 見

已買機票返黎

有冇人知佢家鄉喺邊度黐喺佢家鄉啦

係Hertfordshire

From Hellolomo巴打

遠 不了

好重本啊巴打
多謝你

721港島見！

原圖？

Google can help u

右上角有個本字個張好似係本土工作室嘅logo

啱啱搵到 補圖

來源：本土工作室 Local Studio HK FB

行過見到好多人停喺度睇

大家瞓晒覺
自推先
7.21 見啊咁多位

7月21日（星期日）
下午三點維園集合起步
往終審法院
係遮打道結束遊行

遠睇真係好撚似通緝犯懸紅

正 好過貼香蕉

大大個頭
Wanted

呢度冇人識佢

721 見

記得著好戴好保護自己嘅物資啊

遍地開花！！！！

倫敦嘅連儂牆都可以貼

push

721見！

成£3 colour print

721見

以為愛丁堡廣場

可以print黑白嘛

冇呢個效果㗎

聽日去揾下先

呵呵呵
員佐級狗會快啲去英國投訴啦

good job!
7.21見

以為係香港個愛丁堡

推

不過可唔可以順便影下d 鬼妹黎J 下 第一張果個好似幾正

香港印完寄過去都仲平D

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Royal mile 人流多
貼埋princes st waveley都好maybe

要比條垃圾輝見到

夠啦 一望就望到2個人頭幾顯眼

貼多啲 召集同區巴絲組團痴啦 有錢出錢有力出力
印完上連登claim返錢

7.21見

Ching Ho ball

幫手啦

Lm

在英巴絲幫手遍地開花

等你寄過嚟俾我

7.21 見
話說Edin手足有冇tg group？
雖然九月先返

月底會去倫敦，話說有冇人知道倫敦連儂牆嘅現況？上次記得有巴打講過話比法輪功拆咗⋯⋯

勁抽

威到翻英國

我又係澳洲貼下先

可以隨身帶備, 飛到邊貼到邊

香港人最鐘意去日本

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

睇人仆街最開心

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲推我返熱門
趕走三五毛

推到你班仆街唔敢返鄉下

721港島見

好波 真係遍地開花，去埋佢家鄉

買部printer返黎狂印然後二手賣返出去仲化算

two white trashes

7.21.見

土蛇今次衣錦還鄉了

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

應該其中一個係Bedford

仲夠唔夠膽返英國呀

好

7.21 見
轉發十個一生平安

英國巴打好波

不安

香港狗會勾結外國勢力

揾人返佢家鄉貼，比啲同佢一齊長大嘅朋友睇下佢變左個咩人按照維基百科，佢家鄉係Hertford

英國巴要大大力將佢地兩個英勇事蹟周圍貼

Push

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！緊急！

我覺得英國人唔係好buy呢種粗口標語，同埋設身處地諗下，有蝻係香港貼張香港人相，下面寫get the fuck out of Pakistan ，你會唔會理，定一笑置之？

我覺得可以寫 these two British citizens, working in the hk police force, acting against human rights and breaching the police guidelines. Shame on you! （類似咁）

push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

應該要貼番去佢家鄉，等佢家鄉嘅人知佢做咗乜嘢好事

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去維園！3點起步！

痴去calton hill

有欠道德，但又有何方法?

其實呢張應該係for香港用

貼去陶廢老家西貢就最啱用

【突發】係倫敦見到陶輝 Rupert Dover

以為講緊愛丁堡廣場見到陶傑

推

好正
臭名遠播

鬼妹

我怕英國巴打們太衝動，就咁印左出黎就貼

有point，push

光宗耀祖了

快手
本身諗住weekend 去痴

BOS前電話亭嗰張搣咗，幫拖

有冇tg group, 可以幫手

冇吖 都係自發

無左啦 chinatown太多大陸人啦
周圍貼rupert dover仲好

倫敦連儂牆係邊
去留條腳毛同兩隻外國犬既威水史先

有巴打回覆俾人拆咗

不過見到有人post 相貼左幾張海報喺大英博物館附近

Ho ball ching

快d派撕紙狗去英國

啱啊

我都唔知點教細路好喇

glasgow代表呢

2張

連儂牆比人撕左
咁去加下MEMO紙先

去Meadow派街坊

［突發］倫敦連儂牆又重新上線啦！

post呢張

琴晚睇住facebook 真心好嬲，
今朝起身行過deacon's house cafe 對出見到文宣，遠在他方見到真係好感動，香港加油！

呢d單張整加qr code落去比條片人睇仲震撼

放埋呢張 keyword 放大